★三十幾年前metoo 視障女童，被裁定罪名成立

Now新聞台】康橋之家前院長張健華涉嫌三十多年前非禮一名視障女童，被裁定五項非禮罪罪名成立。

張健華抵達區域法院聽取裁決，他早前被裁定表證成立，暫委法官練錦鴻指，事主性格害羞，沒有求助是合理，不會削弱證供的可信性，看不到事主有動機誣蔑被告。

法官又認為被告張健華的證供很多地方顯露出不盡不實，亦誇大自己的視障問題，法官不排除他的視力遜於常人，但被告說謊的唯一理由是誇大以脫罪，因此不接納被告的供詞。

控罪指，他於1982至86年任職視障學校的活動助理期間，先後在學校圖書館、梯間﹑康樂室及游泳池等非禮一名視障女童，案件押後至6月6日判刑。

有冇八十年前 日軍metoo?

口同鼻拗 寧縱無枉

有冇人證物證？乜都無，靠受害者講都告得入就好撚恐怖

看不到事主有動機誣蔑被告

老貓咁你要小心啲

me no出街

very安全

三十幾年前可以有咩證據指證佢?

三十幾年前呢 ?

安全